# bds-db-design
V repozitáři jsou tři SQL scripty, které jsme použily k tvorbě databáze. PNG soubor je obrázek schématu podle, kterého jsme postupovaly. A docx soubor je dokument, ve kterém se nachází popis projektu.





